[PC/PS4/XBOX]隻狼討論區 18 又卡關

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

你唔走開佢唔會變斜斬
斬落黎前一刻墊步閃開再補佢一刀

如果黐住佢打就成日都爆軀幹，想退後少少回就俾佢屈中距離煙花

打左40幾個鐘終於爆機，隻狼真係好好玩。

自己睇住條血同驅幹，唔好為左禁人驅幹唔理
初頭義父血多驅幹回得快，禁唔住
反之自己血少同不停跑，個驅幹都係回得慢，盡量keep 60%血以上
義父人形boss速度，怪獸驅幹同傷害既存在黎
陰濕，霸體又多
二階加埋隻雞煩到癲

有冇人可以幫我打呢隻 打到發脾氣唔想打

攻擊力都痴線, 一個失誤就冇左75%血

卡蝴蝶夫人 phase2

一出煙花就向前閃就得，唔會中，仲可以偷多幾刀

唔洗下下都諗住擋刀，有啲位你可以拉開睇定啲先埋去打，磨下血先

我覺得天守閣義父難打過3年前義父喎

3年前義父仲要成日出危比機會你打佢

一突刺就有得識破，根本就係破綻黎

打完弦一郎去邊
葦名底定地牢

打完弦一郎要去三個地方：仙峰寺，菩薩谷，水生村
個人建議打左水生村學潛水先
路線：廢棄地牢打七面>葦名底層>水生村

如果一週目唔夠破戒僧抽就打左仙峰寺三隻馬騮加多點攻擊力先

thanks

都可以直去仙峰寺拎不死斬先

打完火牛
跌咗落去地下面啲綠色水
點上返去?

有個位可以L2 飛返上黎

爆完機仲諗住輕鬆打二週目
直到打義父...
明明一週目兩次就過到
二週目打成廿次先得
一定要好專注唔可以貪刀

終於都打贏三年前義父

Elden Ring
又有得卡關

係咪所有剋幻影既野都有遞減率
我用琉璃斧劈破戒僧第一刀扣四成血，之後扣勁少

基本上大部份boss都可以劈到佢彈刀先回防
義父其實好多空檔

以下係死左n次個人經驗

P1
個人打法係狂攻，到佢彈刀先回防，佢反擊有幾款
1）放炮仗 -》閃右前方斬佢
2）轉身二連斬 -》擋曬可以回一刀，必中
3）後空翻放手裡劍 -》擋

其餘情況
爆軀幹必定會踩你，碌走可以補刀
禁藥 -》補刀
大空翻跳斬 -》補刀，建議一文字二連回軀幹

P2
佢放煙霧重新lock就無事，建議按住格擋
低周目唔需要太驚毒，扣得好慢，可以學義父用手裡劍派生橫斬追擊兼避毒

大事大非重掛住打機 好心啦

點解跳上樹都無得忍殺破戒僧

第一次黎到源之宮，發現個阿婆唔喺度，應該點搞？

平田家地圖個高貴飼食都已經攞咗

屌 無頭點打 食完遏恐粉都行得勁慢閃唔到

用紫傘，冇就昇到有先打佢

已經用咗

用紫傘開住兜佢後面先斬佢

DLC Where

第一次玩呢類型既驚。
三年前義父我卡左6個鐘，天守閣卡左兩日
已經睇左教學片都打咁耐，唔睇唔知卡到幾時，不過真係好好玩

天守閣義父只要唔貪刀既話，等佢出完手裡劍+空中劈先斬佢兩刀，不停loop就無傷解決，係哂時間咁解

玩左幾日終於爆左 好好玩
以為一心要打幾日
最後都係幾個鐘
本身有次應該打得死佢
但我唔小心用左佢招一文字 然後硬直左

一周目打完雙猿+水生村
準備去葦名城打一心/義父
想問D人成日講咩二周目三周目
係咪我去天守閣打完一心/義父
之後隻GAME就會直接彈我去二周目重新玩?

剩返最終BOSS卡住左

打弦一朗前係咪打唔到獅猿？

天守閣個到會比揀入唔入修羅結局
你揀入 打完就可以直接入二週目(佢會問你入唔入

唔入 之後有3個正常ending
而且要打多幾隻boss 仲有3年前義父打

係，因為未有鎖匙比你過圖

宜家打到可以上源之宮
3年前義父最遲要幾時打？
已經拎左鈴鐺開左佛鬼，但想加多幾點攻擊力先打
打完櫻龍先打得唔得

好似要櫻龍之前

我係開左個鈴打到見到義父，之後打櫻龍先，再打義父

Thanks bro

卡緊三年前義父
天守閣個隻等佢跳斬再屈奧義不死斬就好易過
但三年前打左兩個鐘先第一次入到p2....

我爆左機了，三年前唔算太難打，跳斬同蓄力斬破綻好大，最好貼佢身打佢，佢跳後就衝埋去，掉爆丈果下就即刻衝前斬佢，火鳥就咁跳就避到，葦名一心難打d

正式宣佈隻狼已經成為本年度 game of the year
今年一個打得過隻狼既對手都無阿
小島隻game睇怕都似雷聲大雨點小 outer world馬馬夫夫喇
莎木3死返10年前喇 Star Wars ea就算鳩數喇
cod集集未又係咁 突突突
差d講漏pokemon 連自己最重要既野係咩都記得既game就算吧喇

我話既 隻狼囉硬 game of the year阿
拍定手都得阿
歡迎到到時話我神預測